卡拉斯高係地球反利(迷)聯合軍嘅最後希望

盛傳馬體會想借返卡拉斯高
而卡拉斯高踢緊中超大連一方 佢可能會感染到武漢肺炎
歐聯十六強馬體會對利物浦 趁機傳染俾利物浦
然後利物浦成隊感染晒肺炎
再跟住利物浦只可以派成隊u23/u18踢英超 然後聯賽崩盤 被曼城 李城 熱刺 阿仙奴 車路士 狼隊 錫菲聯爬晒頭(曼聯都係過唔到)
最後失冠

冇事嘅 利記不嬲都full team

我哋埃及文明就算個肺白哂都照踢正選

利記出幼幼都贏你正選

轉會要體檢？
有武漢肺炎會成為西班牙第一單確診case

對曼城傳染埋比佢地 兩隊之後一齊輸哂
最後曼聯後上奪冠

轉會體驗冇武漢肺炎測試

kobe=大阪=大板大板車落大帝塊面度

曼城輸埋今場就真係只可以依靠咳拉斯高

未病發已經翻左英超周圍傳啦 戇尻尻